召喚投訴師：郭偉強作為社工 疑普通襲擊慢必

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

推

有無專業人士講下比人拉衫領點拆？
我暫時諗到係1.跌低前扭對方手腕/攬落佢條頸到 2.跌低後拖佢小腿

照番張圖 已經捉住手腕 另一隻手由下而上咁樣推佢手踭 唔斷都傷

投訴!

工聯會社工教打人

Push

咁搞笑 點解會自己失平衡?

推到佢pk

直頭係恐怖分子啦

唔好話投訴啦
分分鐘私人檢控都WORK
上晒新聞通晒天

曱甴會

幫推

push 大家齊齊投訴到條仆街仆街

中囯人黑社會暴動始祖
工聯會

#letskillchinese

受僱機構係咩

告死條仆街

告到佢坐監

tui

push

建制派?
親共派 / 親北京派 / 親北京少數派 / 少數執政黨

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

推爆呢條仆街 成撚日喺度彈出彈入

同問

推

立法會？

CCTVB都係助紂為虐嘅幫兇

Pish!!!

昨日（8日）立法會內務委員會建制派與民主派埋身肉搏，工聯會郭偉強更在會上拉走人民力量陳志全，扯其衣領至跌倒再拖行約半米，甚為殘暴。由昨日至今也腰痛的陳志全，今日到醫院進行磁力共振，發現椎間盤移位，陳志全表明，郭偉強襲擊他的證據確鑿，故短期內將報警，若警方或律政司沒有行動，他將提出私人檢控，又謂律師指郭偉強的入罪機會很大，他將發起眾籌律師費，合眾人之力令施暴的郭偉強被定罪。

陳志全指，昨日受傷後，腰部十分痛楚，他昨先照X光，未有發現大礙，今日再到醫院進行磁力共振，發現椎間盤移位，現要服食止痛藥和肌肉鬆弛的藥物，稍後要做物理治療。

他又指，短期內就會報警追究郭偉強拉扯及拖行他，又指如果今次事件倒過來，是他拉扯和拖行李慧琼，相信自己已被捕和被扣留：「防暴（警察）一早入咗嚟立法會添啦。」但他坦言，即使自己報警，警方和律政司礙於政治立場偏幫建制派，也未必會行動，故今日已和律師研究，他同時會以私人檢控控告郭普通襲擊。律師已向他表示，從片段的證據可見，郭偉強十分大機會被入罪。為了應付官司費用，他稍後或會發起眾籌。

記者 姚國雄

陳志全捉住郭偉強隻手捉住陳志全

404 - File or directory not found.
The resource you are looking for might have been removed, had its name changed, or is temporarily unavailable.

同意，告唔入都要搞下佢